男朋友唔想見我啲朋友

是否正常
佢聲稱係被動撚 會唔慣

利申 絲

佢一向摺開？

我覺得要睇點見法
如果係酒局 party room 氣氛輕鬆啲嗰啲男朋友應該會冇咁大壓力？

我條仔都唔想 覺得我啲姊妹係八婆 可能你條仔咁諗但唔敢講

可能個性格係咁
我都唔想見到男友啲朋友
我亦都唔會帶佢見朋友屋企人
因為我覺冇必要+唔洗佢畀人評論

正常
我都唔想見我男朋友啲朋友 係完全唔想
最衰第時如果結婚就冇得避